有冇人覺得港鐵家燕姐個廣播難聽過粗口？

撈油支
老油雞

聽到開始躁底

樓主隻耳係咪有病

唔記得轉ac??

老友記 安全啲！最緊要握扶手 企定定！

屌有聲
日日係咁播搞到洗晒腦

好撚煩呀佢把聲

咪住！
無安裝窗花還站高抹窗？
站返落地，用長柄工具抹就啱啦
重有，盡量加裝窗花呀

咪住！
點可以成個身體伸出去㗎！
鎖上窗花先安全㗎嘛！

咪住！
點可以挨住窗花借力㗎？
淨係伸手出窗外抹就穩陣得多

呢d日日聽既廣播
用懶係溫馨既聲線做乜撚
MTR 諗出黎個個腦真係裝屎
專搞埋d令人反感既野

揸緊扶手，就永無甩拖勒

見到佢就唔開胃

每一次都俾一開頭個老友記嚇親

{-;-}

個post好撚嘈

屌你個名

原來有人同我一樣架

佢個樣同把聲真係好煩膠,我好唔鍾意佢

家燕姐都有人反了